Системный компонент, предназначен для выбора товаров на страницах списков в админке Битрикс.
Кастомизирован:
1) при выборе в фильтре поля "бренды" список брендов выводился весь, сделал так, чтобы выводились только бренды, доступные для данного раздела
2) в поле результата поиска по просьбе заказчика сделал, чтобы товар с товарными предложениями по умолчанию выводился в раскрытом виде
3) при поиске по полю "телефон" или "мобильный телефон" добавил маску
4) при выборе товара в списке товаров добавил всплывающее окно у каждого выбранного товара о том, что товар выбран, так как окно выбора товара заслоняет окно выбранных результатов, и пока его не закроешь, не видно, что товар добавлен. Окно модальное, может быть закрыто вручную. Позиционирование сделано так, чтобы положение окна сохранялось рядом с кнопкой выбора соответствующего товара при скроллинге. Разработка сделана на чистом JS, так как метод Битрикс BX.popupWindow всегда позиционирует окно строго относительно тега <body> и окно остается в фиксированном месте экрана при скроллинге, теряя таким образом связь со строкой, из которой оно было вызвано при нажатии. Техподдержка Битрикса заявила, что это нормальное поведение данного метода и доработки не будет, поэтому было выбрано такое решение.
